用假音唱歌

唔扯上去啦

真音你都唱到好似屙唔撚出屎咁啦
仲學人唱假音

好撚難聽 唔好再唱

拉

今次唔算太差
但係後面唔知係咪音質問題
把聲幾沙

真假音都要放鬆啲喉嚨，唔係做好似上面師兄咁講好似屙屎咁。不過我覺得聲底唔錯，唱多啲，同埋可以唱大聲啲。唔係叫你9叫，但係太細聲會特別難控制你把聲。加油！

唔評論咁多 你睇下佢啲片練下 睇下有冇好啲

我無斷層 睇過哂佢d片